Android係唔係得返Samsung

Sony, HTC, LG都收收地皮

Pixel又麻麻，同埋香港冇行貨

支那牌子更加唔洗講

搞清楚係得返pixel

但係Samsung cheap機好似麻麻
我寧願買SE

sony做返起少少

sony近一兩部好左
不過都係冇人用

samsung同pixel睇個人喜好啦
鍾意原生簡單就pixel
鍾意多野customize 多功能咪Samsung

淨返Pixel, Samsung同一堆大陸機

用緊nokia

Samsung中低階機 ＝ flagship 30％價錢買flagship 70%功能

Sony 部機有齊細機嘅缺點同埋大機嘅缺點 一雞兩味

Sony 長到好似遙控咁，唔知點買落手好

Pixel 原生我明呀
但點解三叔會多功能啲？
Pixel冇得customize嘅咩？

One UI嘅Android會多好多功能係Stock Android無
Samsung customise嘅地方都會多好多

台灣ASUS?

行機嘅話喺
唔係行機嘅就加埋pixel
如果可以接受大陸公司行國際路線嘅話
可以計埋oneplus
不過依家佢都賣咁貴
不如買返Samsung

台水 lg

asus最大缺點係寧願將手機設計到老蓮咁重都唔肯研究快充，利申用緊rogphone3

Sony出到幾好都唔會有人買
總會有位入到，話Sony點唔好

唔係想幫apple做打手 不過Android真係好垃圾

only buy ips mon

三星起碼有d設計 幾潮 其他果d又貴又廢 坦白講限我an機但唔買三星真係寧願用小米都唔買Sony htc

淨係識講呢句
冇第句咩？

Sony幾好，聽歌有3.5mm，睇片mon都唔錯，但冇八達通

其實係差八達通啫
其他無咩分別

se2 用家表示宜家一日三叉極後悔

好似係

換12mini，一日可以少一差

Android 變咗係Samsung 同小米， oppo 獨大

非主流設計係咁
主流設計點7都話好
你睇個m字額就知咩事

無左啦

但bug唔會改

我覺得sony幾好，個mon唔係打窿、唔係m額，又有3.5耳機位，個電池保護設計都幾好。
但對比起其他an機亦有唔好地方，例如開netflix有時會強制停止，有時玩asphalt 9會彈game，而且機身比較多制，好易誤觸。

出貨量計 變呢3間

不過無得用gcam 少更新

我知好多人驚咗,但係LG 其實幾好用

Oneplus 國際版 等同 Pixel

去衛訊仲聽到啲Sales踩Sony話Sony設計Old school

叫人買Samsung

心諗你話功能，的確Sony冇Samsung咁多（e.g. dex mode）

但論設計同用色一撚定係Sony贏囉

論中低階機，啲人就成日用Spec話Sony10ii唔抵

但親身落場仔細睇
今次10ii的確你要既野都畀晒你，設計重量效能都恰到好處

同價位完全都係Nokia同Samsung嗰啲閹割垃圾

但啲人都係唔會買Sony，仲話Sansumg嗰啲Axx靚

大眾係白痴真係宇宙唯一真理

Asus個setting有少少似大陸機，message 有delay

Android One但係勁kill app
垃圾造工
影相質素直頭停留響2015年
仲要個brand柒過亞視

好難怪d阿叔寧願用華萎小米OPPO VIVO都唔用佢

Pixel系列容量少又冇加卡
CPU用765
鏡頭仲係得兩鏡
以2021年嘅標準黎睇
影相質素又唔見得有咩咁好
純粹賣Google個名,同埋Pure Android
平心而論係垃圾config賣燒鵝價錢

如果同價買三叔行貨
hardware超佢幾班
功能多, 款又多, 豐儉由人
更加唔好同小米果d大陸brand鬥價錢/config喇
話知你系統識飛都冇用啦
睇下佢全世界賣成點已經證明Pixel不入流

想買LG Wing, 最衰佢lock機

本身用iPhone，屋企用3叔電視，所以特登買部3叔電話，方便用smart view係廳打飛機/睇片，下次都係直接出返3叔旗艦機算

邊忽少更新

SONY算係ANDROID清泉
其他旗艦有既野佢都有
仲有3.5mm耳機孔, 唔係M額家燕孔

用airplay咪得

g2 g3 g5都用過，都係不了

而家用緊三星機 真係覺得好好用不過我唔多熟只係普通使用者覺得幾好用

Sony原廠更新月月有
係港版啲delay時長時短
睇佢心情

samsung個one ui真係極多野set
recent app畫面，lock screen畫面，status bar要hide咩indicator，鐘位置，機側手勢
太多不能盡錄
不過同時啲野收到好埋
啲位置好唔人性化
甚至好多唔會pre install比你
要先自己裝
唔去發掘既話就唔係多好多

最撚憎3叔啲曲面mon

小米、華為、vivo唔係Android機？

佢有touchid 一早換左啦

任何android用adb+system ui tuner都做到

其他an機用唔到八達通
焗住用samsung
btw佢個安全資料夾真係好方便
原生software可以雙開唔同o既app

nokia fans

講真 samsung個slide 用黎cap圖同gif好好用 加埋支筆 算唔錯 不過呢年出既同屎一樣 s21 膠背加1080

港版

點解冇人驚用三叔？
嗰陣爆炸爆得咁勁

覺得爆完後
會好注意安全

edge panel放捷徑係好好用

仲有bixby routine, 安全資料夾

你on9架?
ASUS中國架

10ii 得s665 仲話效能夠 你食開屎?
未計粒電細到仆

Pixel 係Amazon買啦

吓？要J效能就唔會買2千幾蚊既手機啦

依家講緊成個中低階既體驗：效能、設計、手感

Sony都係好過同價既Samsung A51

係佢自己以前做臭自己個名在先
以前有段時間真係好積極
我都用過幾部
sell日系設計、將psp go手掣加入電話
但之後有一排啲機用次一等spec收人頂級價錢、用自家頂級鏡頭但冇做好成像演算、細電、qc差
就算sony fans都用到擰哂頭
一般用家更加冇咁好心情同你顛落去

Sony固然有地方要改進，直到依家都有

問題係根本依家都慣性唔係iphone就係Samsung，平價就Nokia
其他機根本望都唔會望
佢地點會留意到其他牌子既進步

少數人會因為價錢而考慮Nokia，但Nokia千8蚊新出既機可以連Wifi ac都冇
但啲人都係會狗衝

ASUS係台灣

請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

人地都話自己係中國公司

追不上潮流

直至2018年出產嘅電視先都support airplay，可惜我2017年已經換咗呢部3叔UHD 5系

Android=Samsung

想換新機，但真係冇乜選擇

安全資料夾裝個google files都有
不過可能冇咁安全

Android tablet嘅話算係得返Samsung

Samsung個安全資料夾係可以放app入去當分身用喎

iPhone XR 11或者Se 2021

你確定你用緊mini? 而唔係iphone5

Mini用家一日一充未試過無電

食屎啦 sony機扮乜撚原罪

連登推A71做孝子機多過A51

完全兩回事黎 得罪講句，files by google真係垃撚圾，屌個密碼仲係用緊pin碼，是但down個vault都好過佢

secure folder係接近android嘅work profile，不過分別在於佢有埋硬件保護，有得裝app，加埋shelter可以做到3開，未計dual messenger

你咪撚on9啦 人講你又講

1 II 啱啱先上咗 Android 11
個個月都有security patch

完善的系統體驗 X 120hz絕頂的流暢度=三星旗艦

One Ui 可能係全世界最好用既系統

2021-1-31更新

系統級操作方式文件檔案分享

唔洗係正你隔離，可以一次過比幾個人

相簿太多？

為您的相簿分組
將一個相簿拖入另一個相簿以將其合併為一個群組。

絕不遺失一個標籤
在瀏覽器應用程式中錯手關閉標籤？透過選擇 [重新開啟已關閉的標籤] 立即重新將其開啟。您可多次選擇此選項以保持最近關閉的標籤開啟。

擷取整個螢幕 （長截圖）
擷取螢幕截圖後，輕觸 [捲動擷取] 按鍵以向下捲動螢幕並擷取更多。您甚至可以輕觸並按住 [捲動擷取] 按鍵以在一個長螢幕截圖中擷取整個螢幕或網頁。

手勢操作

一鍵隱藏手勢白條 全螢幕體驗

滑動以復原或重做
透過以兩指在鍵盤上向左滑動來復原您上次的編輯。以兩指向右滑動以重做編輯。

控制游標
輕觸並按住空格鍵，然後向上或向下拖曳以控制游標。您還可使用多點觸控選擇文字。

儲存網頁所有圖像
儲存瀏覽器中目前網頁上的所有圖像。在下載中找到儲存的圖像。

剪貼板
不需再切換，一次過複製及貼上文字。

文字不能複製？ 文字提取功能

想輕鬆GIF分享影片內容？
不需再不停截圖了，側拉一拍即錄。

[/quote]

截圖不只是圖片。
當你在網頁上截圖時還會同時保留網址，方便瀏覽。

Bixby Routines

建立於特定條件下，讓手機自動運行各種設定或操作

如：當開啟相冊與Youtube時
則：開啟螢幕自動旋轉

在一攝多拍中捕捉一切
只需輕觸 [快門鍵]，相機即可自動決定拍攝對像與拍攝方式。

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

我係用緊 asus rog

唔係執咗手機部門咩

我自己去Sony睇實機

牙石

部部都壞叉電位

sony midrange食屎

只記得佢出rog, intel

冇特點

samsung 旗艦無得輸 好用過iphone

家燕

係囉
LG手機好似退出左香港市場
利申用LG手機覆緊

部部機都係咁長咁濟啦

android市佔率70%至80%，應該好好賺先係，點解搞到要摺啊iphone得20%市佔，唔係iphone摺先咩

因為Android市佔已經集中曬係三叔同大陸機

得Pixel

其他都冇理由用

華碩

重有幾多人用緊Android 4.4, 5.1

但個系統好唔掂
利申：1ii用家

三叔見到佢個moon同啲顏色已經唔開胃

有得俾你自己Set

你點set機殼個顏色？
領噴槍噴？

除非ios有安全資料夾呢個功能
否則都唔會轉會

我講緊嗰mon

人地target賣中階阿4a係支那機以外best selling嘅mid range阿

你唔識就收皮啦
咪撚亂講

罪大惡極

唔識咪你講囉
啲人唔識Sony我又叫人收皮咩

屋企三部都有，自己用緊iphone 12max，只可以話各有優點

蘋果叫多配套，成套系統方便，三星平少少，兩者都方便全面又有八達通

但自己頂唔順三星影相太多味精

反而覺得Sony外型最靚，聽歌最好有3.5 mm，影相色水自然，mon都唔錯，軟件冇蘋果三星咁順，但唔明點解Sony咁少人買

Sony熱得起個陣又會俾人用返N年前嘅缺點來踩返低佢，連登踩、Sales踩、網上面啲打手又踩

自己諗點解

你用下Sony 咪知lo 包你唔會再中伏

垃圾sony出咁多部機都仲keep個shutter button
上年買部1個mon係靚
影相單手成日hi到shutter button
督極個mon都冇反應
又remove唔撚到

坐咗幾年出翻嚟？

原本我Android 機就用開Sony
但係部1 ii 遲遲唔跌價
某個機會下就改用咗Sharp

利申: 雙修+堅持用日本牌子(雖則Sharp已經變咗係係鴻海旗下)

唔識應該係唔講
而唔係亂講Fake人

仲有moto
幾實moto好好用
特別係佢啲gestures

Samsung UI 好核突
咁多年都冇進步過

Nokia

就係高不成低不就，死守 6.5 吋，固步自封

80%有十幾間廠爭 加上android根本冇肉食 開發硬件成本高過apple好多

其實 sony 同 oneplus 出面都有人用都ok

利申用 pixel
in pixel we trust

用梗Sony
四方得來又21：9Mon
型佬如我最愛

坐咗幾耐？

港豬無得救

Blocked

一日一叉

買得se2預咗唔會用嚟打機睇片

索尼真係恨鐵不成鋼
最早賣防水，但都係最垃圾嘅防水
明明sony影相係權威，俾人扒晒頭
walkman聽歌耳機音質明明可以係一哥
咁多年部部機都咁樣柒
今時今日仲未有full mon
大大條黑邊好似幾年前上一代d機咁
d機仲要發表成年之後先有得賣
無心做不如摺埋佢啦唉

接近無邊框 sony係技術問題做唔到定點

自己講撚完個mon，人哋講有得set就講機殼做乜撚嘢呀你
咪撚用ip呀，啲mon都係三星同lg出貨
講色調唔同呢但間間都有得set了

nokia的 android one 機好用
利申: 8.1 user

要比較緊係拎旗艦機嚟比啦
S10
S20
S21

Pixel親生仔，pure android
想customize咪再裝launchers做shortcut整widget，按自己喜好裝
update快，security update快，相機用algorithm影相媲美（甚至勁過）嗰啲咩100MP camera
部機順，快，打機全部max setting無lag
隔間半屋嗌hey google / 喺褲袋squeeze edges就有assistance應機

係隻mon無三叔咁光囉
同要等pixel true flagship回歸...

7.2 暫時無事

10 ii 有OLED IP68，不過相對太貴又係死。至於電，我部10 Plus 用左近兩年勁倒水，反而部7.2 係一出就買反而就正常。

長先好，打字覆人個Keyboard 唔會阻住

Nokia出婜機海

主要係Sony 回佣少，Sales 一定唔推。iPhone 有腳走，買Nokia 多數貪平又係射唔甩，咁變左Sony 係佢地主要打擊目標。

LG 就摺部門

見到支那公司就覺得嘔心

Sony 個Mon 唔會推到爆曬，Samsung 係出AMOLED 但佢自己就最唔識調色。

平。出更新快。鏡頭算反映返價錢。

仲有聯想/匪為嘅，如果計Brand 。

XR 雙卡，11 就雙鏡，SE 有指紋

點解唔可以三合一出一部。

識唔識個「同」字點解呀？
兩者皆是呀

iPhone apps store 多人付費買Apps ，二來iPhone 旗艦機但成本只係對手一半，因為始終有個量去拉低成本。不過佢近年都要維持成八個款去打高中階。Nokia 主力入門打算用量去取勝，不過成效一般。

遙控機螢幕分割一流 An機我最鍾意就用Sony。
最撚憎啲跟風Dog, 流海, 釘窿, 薛家燕一律照單全收...

機乜海，家下全部$1800 下面四五部自己鬼打鬼，8.3 5G 就太貴，部7.3 無左影。

仲有睇戲，同埋10 ii 佢窄身細部係幾好袋係褲袋。

香港唔出，唔代表佢無係其他國家出...
大把機啦佢

唔係話佢無，係除左部8.3 5G 就全部係$1800 以下，5.4/3.4/C列，仲有3.2 未清曬，知你做平機但唔駛區隔分到咁細。賣個啲鋪又無肉食，唔係要買Nokia 功能機都唔會入貨啦。

我想入5ii, 不過佢出啲機既色呢, 真心仆街
冇“Sony紫“, 雖然我係佬但唔介意用Pink, 兩頭唔到岸咁, 好似部Arcs咁咪正囉。

佢要頂屎為個市場定位姐

有賣點 security + 平

全部機好似只出俾d阿叉用咁

11都有雙卡

咁XR 可以停產。

但係班Sales 屎推三星都唔推你部Nokia 。因為太少肉食。

睇你點定義。
雖然我唔推薦中國品牌，但事實上啲大陸brand旗艦機真係好勁 （唔計華為）

Nokia 死ga

連登仔話google奶共蘋果又奶asus又奶
所以只可以用nokia

sale推個部吾買個部是常識吧

10 mark II 4 GB ram咪玩啦

唔通下下要買flagship

我覺得未至於核突
但係冇pixel咁靚

利申用緊三叔
想要pixel既垂直app drawer
但係又走唔甩one ui啲功能

邊撚度? 得個鮮艷mode 同自然你揀
自然mode啲色仲差撚過我公司個ips mon
鮮艷mode 無論點較啲顏色都係爆到七彩

如果要講埋adb 轉display mode 就有埋amoled 相片mode
不過就無得較色溫

有得set, set條撚,set 你老味閪咩 打手扮用家

好鍾意MOTO ，可惜中資
部edge s 幾抵玩

用緊部nokia 7.2 做work phone

Me too

用完z1之後無要用過

裝lawnchair 2, rootless launcher

s21 開心使用中

係咪仲有得升android 11？

用緊A71表示好鬼抵玩

想買Cat s60 pro

唔知佢出update 先定壞機先

個shutter button同相機一樣有兩段
hi到咪最多半按對焦，有乜影響

會hold死督mon影唔到相

原來呢個問題
我覺得photo pro唔比用touch影相問題大d

呢部嘢生命力好強
吹佢唔漲

其實日本人唔好咁封閉我諗有多啲選擇既
日本重有出唔少Android機

日本人出台機 iPhone 仲平過我地出Nokia

我朋友岩先死左部7.2 綠色，我部就黑色。

有行貨咪考慮下

Lenovo 買咗

算唔算支牌？

我都係綠色
我都想佢快啲死比我換機

算，因為開發都似係聯想接手左。

有齊3.5mm，SD 卡，大容量，合理旗艦相機module質素，嘅Android 機，真係買少見少，只希望Sony下部機唔好學三叔咁笨實，盲跟IP 殺3.5，仲蠢到自隊搣走SD卡啦。LG 盛傳手機業務賣盤畀越南公司，唔知係咪包括埋手機生產？

Samsung不嬲食水深，當正自己同Apple有得揮

平900囉

出遙控不了

Sharp貼牌機黎

三千九買SE 128GB 已經幾乎買到SAMSUNG S20FE

SE會好得過S20FE ??

SE不了
12 mini好過
SE垃圾嚟

12Mini 128GB $6500 價好遠喎個價錢

中國機

想試下Velvet 但唔知邊度買水貨好

MOTO 機今年進步左, 但屬於Lenovo 都買唔落啦
希望Lenovo 放埋Moto 出黎

邊個肯接

佢啲又係太貴，係J 個Mon

Moto 已經唔係當年的，專利係Google ，基站商業服務係Nokia ，手機終端去左Lenovo

請問影相OK？